前途

其實DSE得果十幾分，有咩前途

垃圾

考紀律部隊

問下姐

自問到時考唔到

大把 倉務運輸 保安 飲食 sales 文員
考埋車牌做司機

唔讀大學 快人地四年畢業
假設你月儲平均5000 四年就係廿四萬
中途買QQ匯豐 增長到三十萬
跟住就可以用呢三十萬打飛機，笑班大學生

冇近視我都想考紀律部隊

唔考慮激光？